[2018DSE] 今次請自修中文o既巴絲打入一入黎

之前搞咗幾次講座，反應熱烈，多謝各位支持
今次又有中文卷一o既自修講座啦!
各位自修中文既巴絲打應該知道, 卷一開始有範文要讀, 自修生究竟要注意D咩?
駛唔駛背晒? 邊D係重點? 會有咩題型?

講座內容大概會係:
1. 文言文要成篇背？
2. 文言文題型又係乜東？
3. 最後關頭點溫文言文？
4. 如何速讀文言文？

誠邀位自修中文既巴絲打一齊黎聽下
今次請到前日校老師，現職補習社導師，以及有擔任公開試評卷員來做講座，同大家分享文言文技巧。

日期: 28/2/2017 (星期六)
時間: 6:30-9:00PM
地點: 太子
名額: 20人

自推
免費正嘢益大家，真係自己諗起都覺得正

真係有人去？

當然有啦，有人報咗名喇

28/2/2017？

係呀!

係呀

要坐咩車去？

依家先聽收得皮啦

睇怕要坐時光機

頂 原來係膠po嚟

睇錯左兼打錯左

留tg/whatsapp講

有時空機坐咁正？